連登口講男女平等，請菲傭印傭咪一樣請女唔請男？

明明人工一樣，工作態度一樣

咁你老母可唔可以做鴨
你老竇可唔可以做雞？

兩回事嚟

但係男醫生點解又做得婦科？